初戀情人回流返香港

我本身屋企小康
03年果陣屋企生意失敗
又賣樓賣車還債
最尾搞到要咬老綜
好在我幾靚仔中學溝到件有錢女
衰啲講句搭車返放學食lunch都靠條女
不過自己臭脾氣自痺又死要面
記得有次女朋友出左部w800i話想同我情侶機出多部比我（果陣個個都有影相電話我仲用緊3310）
我自己上腦鬧佢係咪嫌我窮睇唔起我用舊電話
之後仲dom爛左部機
自此之後條女又心疼我但又驚我發脾氣
見我冇錢食lunch就買個飯盒食兩啖話唔啱食唔想浪費問我可唔可以幫佢食埋
見我放學冇錢搭車返屋企就話不如一齊答的士車左我返屋企先再返佢果到（學校銅鑼灣我屋企北角佢屋企跑馬地）
到補習佢都話二人同行一人價錢俾埋我果份
到升大學
我入左hku
佢就考唔到比老豆的左佢去美帝讀community college
頭一年都仲keep到
到後來我同hallmate拍左拖就同佢分手（果陣成日覺得佢係美帝食洋腸）
之後一直無聯絡
凈係知佢大學畢業留左係美帝發展
大家都唔知對方生活近況（大家fb ig唔post野）
最近佢inbox我話自己回流返黎
想見下我
我真係唔撚知好冇去

屌吓冇壞

唔好
你咁自卑再見返個結果都係一樣

去la,中學初戀女友woo,幾多人想有都冇

哦 係咩

我兩年前結左婚
唔知佢知唔知

返tart law

咁你食屎

唔諗屌
唔知佢知我結在婚會有咩反應

結左婚就咪搞人

你離婚同佢結

巴打畢左業幾耐
同佢幾耐無見

咁快結婚, 都仲未玩夠

果陣貪玩瞞住依家老婆溝個junior
踢爆左cool煲果陣話一係分手
一係結婚好定性

10年u grad

又係波台膠po

尊重吓好喎
膠PO就冇討論空間?

奔仔我依個po真心= =

屌sor = =

再屈我告到你入返冊

咪啦, 坐撚到驚